緊急 聽日突擊機場行程

屌你老母mon po狗
死返出去啦
突擊你老婆個西就有曬行程啦

推

行程在心中

唔好意思 借個位

［新戰術］反蒙面法對反送中運動有利

大家呢兩日唔好搞機場，聽日返香港

屌你班仆街 搞到機場快線停駛